Le théâtre a augmenté de 40\% le prix de la place et pourtant la recette a augmenté seulement de 26\%. De quel pourcentage le nombre de spectateurs a-t-il diminué ?
\begin{multicols}{5}
\begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
\item 10\%
\item 14\%
\item 20\%
\item 38\%
\item 50\%
\end{enumerate}
\end{multicols}